你第一日跌,我覺得冇乜野

畢竟回調下係好事,

學班文青話齋:''''

我恨不得你回調到420蚊比次機會我入多d.

結果你一日日地妹下妹下妹落去410,

對我來講,喜出望外之於更有些許心慌.

但我沒有騰雞,繼續訊你,

你是誰?

''亞洲股王''

我覺得你應該休息夠了,夠鐘啟程了,

果然,

你谷底反彈20蚊果日,眾人嘩然,

但我並不感到意外.

因為你只是拎翻你應得既價值.

聽日,或者後日,最多一個禮拜,

你就會重上439,直奔450.

今日係12月1日.

你的收市價係385蚊.

同半個月前一樣.

離我們的夢想距離65蚊.

離我的家鄉距離40蚊.

唔好咁迷訊

騎虎難下

買左幾多呀？

得一兩手就咪撚叫春

3988, 4蚊入, 跌到落3.8, 我都未叫春啦

380牛我叫唔叫得春 渣左37000蚊

$200

只要訊

不要迷訊，回頭是岸

又鬥慘理論?

一舊屎唔夠兩舊屎慘?

講緊%呀

5%